完全唔似狗女

大核彈

都唔係警長嚟

掉亂number戴是常識吧

假number

2004年
換人好出奇？

似狗女喎，手幼，輪廓淺

國際文宣

Number可以重用唔係咩
同埋又唔係官方資料唔可以作準

似tb

假no

狗女似女就唔係狗女啦

膊頭一舊野都冇叫警長？

9月1入機場

但唔係警長

重用號碼係咁

一睇就知係男狗

基佬咁既樣

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

樣衰者

女生男相

有鬚架喎

下面都寫到明cgn後面係公告年份

即係2004 嘅資料
應該outdate咗
大家唔好再推

善用不推文回覆

都唔係警長number 可以重用嫁

踢波咩

係咪又食咗激素但係係女嬌娥呀

重用左，十五年前既女沙展應該咬緊糧。18xxx應該係14年左右入職

希望係狗女

女仔咁既樣慘一世 已是懲罰

有so

警長膊頭冇嘢架咩?

如果到時佢真係要出黎證明自己係女 就好笑

有鬚根架喎

Push

亂咁放啲號碼

推

似猩猩

04年資料啊

係咪叫阿珍既都係哨牙

咁姐係而家就算有number都唔會check到

可能係汗毛

睇左幾秒先明...

由612講到依家
number係會重用

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球集會賀國慶

睇個樣有 D 似每日四點開記招隻高級傻鳩

公 安

我覺係大陸狗

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣 14:30 遮打花園至中聯辦
9.01 機場shopping為9月2打氣
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

有喉核

我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

推啊！！今次有齊所有證據！

似係翻用no.

2004年做滿十八年授勳

18+15=33

相信已經退休

號碼重用

不過唔緊要 屈左先

警長應該白衫㗎

721

一齊投訴18474違反開槍指引

件恤衫都係男裝
排鈕係右邊

Number 5位數會重用
個database搵到既pdf係04年既
一句講哂
咪推呢個post,推返831民陣91機場上去

雜種狗

唔好推

人地開一槍就升左做警長

冧巴係會重用 唔好推喇

琴日牛頭角狗屋出面都有no
結果都係假no
佢是但拎個no扮俾你地睇咋

個來源係2004年

似係狗女，望真啲。

未進化既北京人

個database 有少少舊，公開資料+自報
自報之前有證就可以mark ，d 狗唔帶證就報唔到
要老豆搞仔內鬼報

盧萎聰話用代號

黑警死全家

不過咁, D TB有時真係男人咁樣

有鬚根

核彈

一早已經講過啦

果陣好似有其他解釋
我唔記得咗

push

一撚定係假
屌佢老母

推比記者

推 一定係假號碼 炒車咪炒車
連登慣左炒車 係咪先？

推爆佢啦 擺明大陸狗黎

咁撚樣叫手幼

係咪你個資料庫錯咋

公安

個時唔知話輔警no係會share用定點
唔記得詳細解釋

好似馬騮個咀

黃子華黎

好大出入啵，除左男人樣之外，膊頭仲少左三畫野。
資料寫「女警長」，但張相係「男警員」

睇對眼 係雄性
cls出槍了 禍及家人唔好喊

警員編號好似係會重用

yes 唔好推

亂碼

推！！！！！！！

人哋都話明2004年update 重用返編號都唔出奇

痴線

善用不推文回覆

戇撚鳩2004

膊頭no.係岩
只係個電腦一早將啲資料調亂晒

唔好問我點解知 唔想自爆

賽跑比賽?

都冇柴

幫手去upvote

好似係咁上下
等記得既巴打再答

荃灣伯伯被推tweet

retweet爆佢
集中retweet

屌
講撚左好多次呢個資料庫過曬期嫁啦
老冧退休會重用

哇，邊忽似女呀大佬！

煲大佢！亂戴 number

然後等警察親口認係女警
搞到TB 不男不女內鬨

number會重用
你份data 04年架

女警個頭盔會有紅線
好似係

20年開始由「1」開始重用
而家到26xxx

煲大佢

記招見

Excuse me?

我都諗起呢個

張相入面果個。。。個章邊係警長？

狗女不嬲平胸

兄弟爬山

第一日見咩
屌佢老母死黑警

臭八婆吖

郭立禮

抆真槍？

trans

香港邊個教人單手開槍架

擺明男人

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好仔唔當差 似女唔做狗

男定女？

屌

核彈！！！！！！！！！！！！執到寶啦仲唔撚推？

Fb見到

郭-xx

咪係兄弟見到又為發現新大陸

資料未update
吹咩

其實個search engine啲data已經好耐冇update過

99%係啦

職級都錯

哇 搞錯啊

大力推

幾驚係要錫爆佢

其實號碼會重用

之前有個Number都係名名女名但男人

又冒警?

仲信number? 是9但黎既啫

嘩

係男唔係女

721 811

block

假編號

2004 data ar ching, have u read the words below ga

free hk!

15年喇個LIST

18字頭大概14 15年?入職

重用number

而加有D唔知自己係咪女人…

唔係跟死一世架
database2004年⋯⋯

舊人退休 number會比新人用

明明之前有人解釋過

最近粗暴打市民，所以影響左荷爾蒙失調雄性荷爾蒙激增。其實我係狗女黎架。

冇辦法，狗齋睇好難分公乸，狗樣隻隻一樣

食藥食到咁

用黎個no.既人做衰，等原來no.既人揹鍋

有女手足比狗捉住嘅混亂期間 同家姐失散左 可唔可以入一入嚟幫一幫手

佢哋唔知啲UI係會重複用

點解你check到 同一個website
我頭先check唔到人